九月Apple發佈會 誠實豆沙包版

打手幾撚時死

可以再好笑啲 加油

屌